# IDO Secrurity cam

## Professional License IoT Project

Pinhole model

Ref :

calibrage : http://www.optique-ingenieur.org/fr/cours/OPI_fr_M04_C01/co/Contenu08.html


http://www.codices.org/robotique/vision/

Objectif détection d'objets en vision stéréoscopique...

- Mise en correspondance stéréoscopique d’images couleur
en présence d’occultations
https://tel.archives-ouvertes.fr/tel-00011437/document

cameras:
https://eneo-security.com/en/ipd-73m2812mwa.html

https://www.irit.fr/~Armelle.Bonenfant/Enseignement/JavaSTRI/conseilsRapport.pdf

        

